Çalışma Hakkında
############# 
Bu çalışmada Arch linux kurulumu, masaüstü yöneticilerinin kurulumu, sık yaşanan sorunlar, en güncel anlatımlar ve yenilikler gibi başlıca konuların yanısıra son kullanıcının ihtiyaç duyduğu birçok konunun anlatımı ve çözümü barınmaktadır. Güzel olan ise bu çalışma Archman Ekibinin özverisi ve siz kullanıcılarımızın geri bildirimleri ile sürekli güncel tutulacaktır. Çalışma .odt ofis belgemiz üzerinde güncellenmekte ve son hali ile PDF dosyası da eklenmektedir. Zamanla gelişim mantığı değerlendirmeye tabi tutulacak ve kullanıcılarımızdan gelen geri bildirimler ile daha profesyonel bir biçimde büyüyecektir.